聖乜撚嘢誕節呀，屌你老母

哦

施永青上連登？